進行超合作運動

超合作運動，意思係
做一件岩既事，但若果做得太多反而會令對方反感
例如你本身好討厭林鄭
應該反而支持林鄭，但一定要人多，一齊支持佢，支持佢唔犯法喇掛！
總之，你越想反抗就調返轉要超級支持

你真係on撚柒鳩
你d on9邏輯林鄭教你架？
反中共係咪應該轉曬d錢做人民幣

你個類比好有趣